屯門同深水埗仲守緊咩？

？有無人知

係

深水埗係班街坊守喎

屯門依定先開波
兩邊都hea出招

屯門宜家點